{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68475&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수엘론가족독채펜션"
    },
    "text": "このペンションは自然の中で一日1チームだけを受けるプライベートな空間の一軒家ペンションです。 一年中温水可能なジャグジーを提供し、リラックスしてヒーリングの時間を楽しむことができます。 蘇湖洞洞橋やユーワールドリュージュテーマパーク、海水浴場などが周辺に位置し、観光地としても良い場所にあります。 直系家族に限り最大人数まで宿泊でき、ワクチン接種者は5人以上の人数に含まれません。 退室前には客室点検を受けてチェックアウトを行ってください。 入室は6時から可能で、退室は2時までです。 無料Wi-Fiと駐車場を提供し、全客室禁煙です。 様々なサービスが提供されており、ジャグジールームは四季折々運営されており、お湯もご利用いただけます。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 利用時間は制限がなく、温室バーベキュー場が完備されており、現場でお支払いいただけます。 ペンションには最大人数超過、訪問客入室不可、肉類/天ぷら類/魚類の調理不可、ペット立ち入り禁止、保護者同伴なしの未成年者利用不可、火災危険物質使用不可、ゴミの分別排出などの確認事項とその他の事項があります。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。 チェックイン後は客室内の備品破損をすぐに伝えなかった場合、後日補償及び賠償請求となることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "このペンションは自然の中で一日1チームだけを受けるプライベートな空間の一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場を提供し、全客室禁煙です。また、温水可能なジャグジーやバーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "蘇湖洞洞橋やユーワールドリュージュテーマパーク、海水浴場などが周辺に位置しており、観光地としても人気です。"
        },
        {
            "question": "何時からチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは2時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような人数まで宿泊できますか？",
            "answer": "直系家族に限り最大人数まで宿泊できます。ただし、ワクチン接種者は5人以上の人数に含まれません。"
        },
        {
            "question": "何時から利用できるジャグジーですか？",
            "answer": "ジャグジールームは四季折々運営されており、一年中利用可能です。お湯もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用時間の制限がなく、現場でお支払いいただけます。温室バーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴が必要です。未成年者の一人での利用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 425
    }
}